11人偷竊三星技術轉賣中國謀利近億：已遭韓檢方起訴

勁猜邊d公司偷

北京時間11月29日下午消息，據外媒報導，韓國檢方已針對11名被指向中國洩露三星OLED折疊屏的工作人員發起訴訟。

這起訴訟由韓國水原檢察官辦公室發起。涉嫌的11名工作人員曾任職的公司被指曾生產自動化設備以生產移動手機屏幕，用來偷竊Samsung Display的OLED折疊屏3D層壓技術。據悉，這11人中，有三人（包括公司CEO）已經被捕聽候審判。

另一家中國企業的兩名員工也涉嫌參與技術洩露，但未被起訴。

據稱，涉案人員成立了一家獨立的空殼公司，獲取三星的使用設備和屏幕圖紙。然後，他們在中國轉售這些文件，共謀利155億韓元（約1380萬美元）。

韓國檢方稱，這些人使用虛假姓名、聯繫方式和個人郵箱地址以掩人耳目。

根據韓國檢方的描述，Samsung Display為開發該洩露的技術，組建了一個38名工程師的團隊，一共花了六年時間，投入資金達1500億韓元。並且，該技術為受韓國工業技術保護法保護的國家核心技術。

黑社會搵人帶貨 得閒就交下人

正。支那機好快有得平用

講真大陸有圖紙都整唔到喇

屎為，屌米收益啦

單野好鬼
話唔定自己買左張圖紙之後就篤人出黎

口交部：沒事兒沒事兒 技術交流而已

咪on9囉
而家呢個世界上 做到mon既有幾多間廠
大陸做多十年都做唔到 而家爆響口
我係三星同唔同你做？
其他廠就開心呀 免費有圖紙可以有人比錢佢地試做
所以話大陸仔啲諗法真係膠膠地

中国又自煮研發

大陸：比左錢 仲想咬我一筆 篤9你

一係3星自己賣完搵人食死貓 好難想像做到ceo仲玩依啲野

Boe咪做晒出黎 洗唔洗10年
不過可能就係依單野先做到

我覺得係間firm 買左之後唔想有其他公司都有oled 技術
就同Samsung 匿名咁爆大鑊

個CEO 係咪空殼公司個CEO

佢自己都偷唔小htc技術

仲有台積電

仲有apple既設計

當年點樣打日本 而家比人咁樣打返轉頭

蘋果連偷都廢事

月頭深圳技術發布會 轉個頭就

10nm finfet 三星 tsmc 拗左好耐

打靶啦